警隊難制裁？ 制裁有同警察有來往嘅銀行就可以了

推

推！

Swift

push

721 831

冇錯

只要人權法案講過 只要幫狗出糧既銀行就可以制裁

咪撚再sign petition了
己經有幾百個petition
直接行動啦

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

美國聽證會到希望有人講

推 制裁

要有文宣組接手

又簽
百鳩幾個日日都簽

唔簽就落手做文宣

簽都係兩分鐘

做到呢單野 我地就唔撚驚黑警

百鳩2百個簽名俾你地玩到爛哂

推 啲阿sir好驚

推到所有黑警/港共只可以幫襯崑崙銀行

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實好簡單，將港共相關機構嘅美金投資凍結已經收到效果

然後出糧出人仔

要佢地用崑崙銀行出人仔